就算係手足，都係發國難財既自私自利人士

濾棉啊濾罐啊全部開始缺貨

2097/2091成7-80蚊對

特別7093，屌你老母個個賣到成200蚊一對

我上網睇過網購最平可以70幾蚊一對 就算無咁平都平均90-100一對

仲要係tg兜售

我係tg搵啊 都預你係自己人會有良心d幫下無口罩要買濾棉既手足 唔會好似出面咁食炒價啦

真係一場肺炎睇到人性 始終都係鍾意食人血饅頭

你地係有良心既 就成本價+運費咁賣比手足 炒高成2倍我真係屌你老母啊

你地係有良心既 就成本價+運費咁賣比手足

你又唔諗下而家運嚟香港嘅成本同埋要搶批發商而批發商托價嘅問題？
大佬，唔係叫聲手足就可以做大種乞兒喎

樓主第一年住香港？

咁咪自己上網訂，冇人逼你係個到買，唔好唔記得，有d channel 係會歌送野俾小朋友，簡單啲講就係你比一份錢，仲幫緊另外幾個人買野

冇人話佢哋有良心，而你都冇良心。

真係大種乞衣 大陸人咁

你哋知唔知而家批發口罩，都要150蚊以上一盒，賣200蚊盒係正常